艾略特/波浪小王子馬田係財經界最靚仔不服來辯

艾略特/波浪小王子馬田係財經界最靚仔不服來辯

1
唉 真係好易扯旗 點算...
眼淚在9裡流
你卻不想被人屌 只往反方向走
殘忍的69式非你專利
如煙 因給你遞過精
溝女後都可以control
但一投入左個菊花
你一句簡單的問好
我也不想這樣扯旗
好彩我屌了 不必坐被菊花通宵
何以 我變了你的十六號淫棍

動J 無錯 投入JJ 無錯
錯在自己明知花有9 偏向菊花行
若果山上係可愛既我條J呢

咁我幾肯定
你唔會係GAY

我今日終於明白處女呢首歌係咩意思